香港濕凍真係好屈機

今日已經見到有班女人又頸巾又羽絨

香港濕凍係坐世界最凍

香港真係好慘.
濕熱又熱過溶岩, 濕凍又凍過西伯利亞

凍到射左波

又冷氣又頸巾

香港人正垃圾，抵死俾大陸仔睇低

真係凍，得個11度

體感起碼得1~2℃